pompeo發表完講話，特衰政府回應咗未？

林鄭
邱騰華
張建宗
保皇黨
戰狼呢？冬眠緊？

關稅華幫粟米刁買緊粟米

強烈譴責。。。。。。

基本法腐乳。。。

龐佩奧有提香港咩？
雖然已經觸犯咗港區國安法

係咪發覺玩大咗，美帝依家吹大雞剿共

星星星星星星星星星星星星星星星星

等緊西環份稿

回應左 岩岩DQ主任出左信準備DQ 侯選人

港府幾時出SDU緝拿pompeo歸案?

全力支援國家
干涉內政
石頭
腳
美國人民利益
腐乳
自己砌返篇文,係咁上吓啦

對香港影響輕微

回乜鬼，外交事務，基本法列明，唔到香港e D渺少地方官員，說三道四。

發表講話, 蝗語
演講

loading.jpg